試過肛交真係返唔到轉頭

之前拍拖 同男朋友試過 但一唔係太痛就係整到我損咗所以好抗拒

依兩年散咗有幾個sp 佢哋都想扑我後面 但我一直都拒絕因為有心理陰影
不過噚日其中一個話想試我咪應承咗佢囉～
我哋點玩就唔講啦我只係講下肛交嘅感覺～～～
嗰晚佢用咗一支有電嘅震震刺激我屎眼
我本來有啲驚但因為無之前嗰啲痛法所以都俾佢震咗陣
之後佢就想入我後面～我本來都唔准嘅不過佢幾溫柔又氹我我咪俾佢慢慢入囉～～
真係好奇怪佢其實唔算細size 但只係有少少痛
都算頂得順 所以我允許佢繼續因為感覺太刺激
後尾佢一邊插我後面又玩我前面 當場成個人覺得好充實
完事之後我發覺我屎眼無損無流血
唔知點解突然唔怕肛交 仲好想再試多一次添！！

noted with thanks.

咪撚搞gay啦

GAY

This thread is fucking gay

正一基路仔

陷害我係咪on9㗎屌你老尾

腩交仲正

試過拳交冇得返轉頭

濫交仲正

咁你有冇用你碌鳩肛返佢

你前面冇窿，唔入後面入邊面

呢個post唔錯

我唔腩交

nn fist me

咁你有冇插返佢

屌你死基佬

唔夠長

鼻哥

高質會員

做咩又紅名
黎m?

唔記得轉ac?

我哋點玩就唔講啦

個個都有-1

其實香港人 你有無諗過電腦另一端係一個soul 唔係死物
有研究指自殺嘅人如果收到一個笑容就唔會自殺
所以你何必留太多窒人嘅留言？
你除了傷害人的目的達成了 還有什麼達成？
希望你每留言之前都想想你的留言帶給末端者有咩影響

一場腥風血雨

仲未mon完

如果俾人話 然後有-1 就好似係我-咁我諗多咗

Okok
最多唔話你死基佬
基佬

好無唔好對我咁mean

無mean你
我都係講事實姐
基佬

未試過J交唔好講嘢

將來好似劉華係更衣室瀨屎你就知味道

樓主姓死，confirmed

唔係我做㗎真係

玩緊嗰陣都知味道

u too
死肥婆隻狗

唔好解釋啦
越描越黑
基佬

連登就係有咁多社會垃圾， 旭啲就屌人老母， 或者係成個comment都淨係得粗口

你唔信我 我喊

隊到前面咇汁其實幾high
特別佢刻意唔搞你jerjer令你更想佢搞

最後前後一齊搞, 真係翻唔到轉頭

..............................................郁郁

遲吓放屁咪會放埋d屎出黎

死gaylo

唔係正常??????

估咋 未玩過
利申:直仔

fisting

成床屎

基佬

我嗲嗲

咁你唔會嘔得出

Gay情可加

真心難氹女試依味，想試好耐

-3

冇認錯人

認真問，洗唔洗灌腸，唔灌會點？

jer自晒

認咩錯...?

我點知😓😓

真係唔知-嚟搏咩

我明白

我只係以為“搞你前面”係玩閪

原來

你黎

𡃁妹嚟...

你識？

Gay

唔話你知

好撚基啊

驚唔驚瀨屎？